監察議員既平台或者組織

有無得搞？
無論建制定泛民定本土
總之就會好似申訴專員公署咁睇住做過d咩
無得好似民賤咁咩都話自己成功爭取
無得好似白鴿咁叛變完又扮無野

依家好多人都有做呢d野
但只係零聲某d fb page
無效率都無公信力

有無可能？
起碼有證據可以challenge保皇廢柴
有記錄可以逼泛民檢討

邊個咁得閒搞，有d議案又深又復雜，仲要悶到噁

感覺 永遠都係就到選舉就建制泛民都出哂黎鳩up
個個都話實事實幹
唔係地區既人都未必知
就算係地區既人都可能只係一知半解
起碼都可以每個議員一個流程表
Show哂佢地任期內做過既決定
出現過既新聞
起碼有憑有據

唔會d人見長毛就話只係搞事唔做野
建制就唔會拉布 等等既偏見

就算有，香港人都唔會相信

好多時有根有據既野都唔相，再整個資料庫出黎我相信都唔會有好大分別

天主教會以前有個組織會搞，統計議會出席之類
近幾年好似唔見

感覺香港議會已經無人再理
想理既人都係睇下報紙網媒就算...
咁落去香港都實收皮
可能制度唔夠習哥玩
但至少做番好d民生
搞少d白象
已經好欣慰...
家陣議員都hea做 因為根本無野監視到
一到選舉又係鳩up解決

你check到都要有平台散出去俾人知先得..

有心幫香港就唔會咁冇耐性又唔了解議案啦
唔少港毒撚都係咁 比左膠仲要差

你有哂數據證據 fb比哂咁多個平台都得啦

大家都需要有人行第一步
我唔介意行
但真係未諗到點做....
如果真係搞都要好多資源
人力物力
要集思廣益

留意下鄺俊宇作家平時做緊乜 開會做緊乜 有冇留意議案 你好快會搵到方向

好似依個咁?

根本好多人都係對人唔對事
就算有證有據，D人唔信就唔信，仲會以一件半件事以偏概全。

你見到連登班扮本土既就係玩呢招

天主教正義和平委員會好似做緊

係呀 但概念上係想要多d資訊
比如區議會 建設項目
唔設係投票取態

唔止*

有資源就搞到
唔使多，租個office，十部電腦，四部電視，加比得起人工，就得

你搞我做

唔受薪工餘時間先做做唔到因為太多野處理

唔係想潑冷水
但你資金喺邊嚟就會你個機構歸邊
擔當唔到中立準確嘅角色
好快就被屈成是但一個陣營嘅打手

依個好似係泛民底

如果係區議會, 困難位其實係好多時會議紀錄都唔詳細, 要聽番錄音先知發生咩事.

support